[元朗警黑合作] 籌眾去國外公開警黑合作證據

反正你提供幾多證據警察都唔會做野，不如諗吓籌眾去國外頭版，指證特區政府同黑社會合作毒打示威者甚至係唔關事既市民
再要求歐美地區禁止香港警察、特區政府高官及其子女入境